有D野我地可以為新上任當區區議員做

四年後我要佢地連任

就要有民生政績

同埋拉攏廢老

請各位積極向你個區既區議員獻計

積極做埋義工

唔怕照抄建制個套

之後book埋旅遊巴接廢老投票

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

和理非升級方向
和你蛇齋餅糉

無錯！

蛇齋餅糉旅行團！

五大訴求 缺一不可

飛雲 真係要落手落腳搞好社區

多做義工啦

全民做義工！

4年？ 香港可以等到4年入侵？ 我笑了

老人家唔係敵人 大家做多d義工 下次攞埋佢地既票

做義工幫下手
之後再開始查數簿搵貪污疑點/證據
搵Icac搞鳩啲可疑對像，尤其係老人院之類既票源
佢地輸左仆直都好，都仲有120萬左右既固定票
其實今次好多席都係騎撚住佢地咁解
冇表面贏咁多

而家有區議會資源 以其人之道還治其人之身
建制派要做 就要自己撲水

深耕細作
蛇齋餅糉

記住你地就係食人血饅頭當選的

無可否認

但你要做俾全世界人睇

呢個人血饅頭無俾錯你食

和理非逐步升級
幫助社區改善民生

其實可以係真心關心啲老人家 又無壞

發覺大家真係好有智慧

Push

新人上任最緊要大家支持
有活動可以一齊搞
有問題要集思可以一齊諗
保留大家既留言板(連儂牆)都可以係一個平台
但上任後不講極藍或者友好都需要認真小心處理
嬴出既並唔係某一個人或者黨
勝出既係我地香港人
就算有D地方冇法收復到
我地都可以為今日我地香港人既身份感到自豪
但記得我地係仲有好多手足需要大家幫手

四年？下年就要打立法會啦

連登巴絲集思廣益幫佢地做好地區野

和理非可以做義工